睇到泛民俾中共DQ，我個心好唔舒服但係喊唔出。

我有抑鬱、焦慮、PTSD。
見到泛民想總辭，但係做唔到，其實我好想笑佢哋
但係諗到街頭抗爭冇曬、國際線用國安法封鎖、依家議會戰線都無埋。
其實我真係好灰好想喊
我成日都同自己講，話香港總有一日會得救。
但係經過今日之後，突然間覺得我地嘅生存空間好渺茫。
突然好想放棄我自己嘅夢想，去讀專科移民算。
我真係再抵受唔到嚟場運動嘅資訊，我一見到會諗起好多以前戰火連天嘅畫面，我真係好驚好驚。
我之前覺得自己會好堅強，19歲仔已經可以頂住呢啲壓力。
不過近排開始不停發惡夢，個人試過係街聽到有人追賊我嚇到坐低。
我真係好迷茫，好想放棄...

我會同大家一齊努力捱過嚟個時刻

希望果16隻字會係香港人嚟個民族嘅心入面扎根，茁壯成長。

議會戰線其實冇左好耐啦

咁諗會唔會舒服d

可能會嘅
連香港嘅核心價值：三權分立都可以埋沒
中共

有時都會覺得充滿冇力感
如果太大壓力時 抖抖 短暫抽離下先

其實要抽離真係好難

認真 如果真係太辛苦 巴打不坊唔好接受咁多資訊住
做一排港豬等自己情況好D先 你抑鬱焦慮再加埋PTSD三樣野溝埋一齊
你要照顧好自己先啊